[國際和理非戰線]知名導演王家衛母校理工大學正面臨六四事件

同我推到全世界既和理非文化撚都知

推

推到全球明星都知

唔單止係政治事件
要王家衛影迷都覺得切身體會到嚴重

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3